館長單嘢充分證明死基佬係禍害嘅根源，必需將佢地斬盡殺絕，社會先會好

當年希特拉做得非常之好，用集中營高效率咁將依班垃圾殺清光
可惜德國戰敗，冇得將依樣嘢發揚光大
所以我建議各國可以參考希特拉，用集中營將依個禍根連根拔起

HEIL HITLER

開槍嗰個係gay唔代表所有gay佬都會開槍

啲死基佬開始負皮

習習做得非常之好，用集中營高效率咁將依班垃圾殺清光
所以我建議各國可以參考習習，用集中營將依個禍根連根拔起

依家啲一唔俾啲死基佬摸就會隨時俾人槍殺

gay佬必須死
gay其實根本心理變態

係，一個戀童阿伯選美國總統，千千萬萬個童童闢都可以選

異性戀者殺人比例更高的話係咪要斬盡殺絕?

利申: 直不甩

基佬幾好呀，咁正常人媾女咪少兩個潛在對手。
Tb就仆街者。

利申：比基佬言語性騷擾過，當時工作中，如果唔係真係想打柒佢

對唔住

Gay佬9成9都係垃圾

張國榮呢？